借朋友AC 係咪所有本地underground/ rapper 都鍾意玩女:(

舊年識咗嗰男仔，神推鬼擁之下同咗佢一齊 一齊咗1個月咗右我地就LongD 其實一開始都無乜信心，不過好神奇嘅係longD嘅過程竟然可以keep到，一個禮拜有一次電話到
可能你哋會話我傻仔，一個禮拜得一次電話到，都覺得可以接受，但係因為嗰時真係好鍾意佢，同埋覺得人在異地佢係一個好好嘅supporter

咁樣嘅情況維持左差唔多5個月，點知一返咗嚟香港之後就開始叫分手 因為我中間有段時間好迷失，成日都會煩住佢 其實係呢段時間之前，我已經覺得佢好似有啲嘢，好似有第二個人存在，唔知係唔係識咗第二個大波妹 同埋有朋友見過佢喺交友Apps亦都有朋友match過佢。

其實真係好想同佢講，如果你唔鍾意我嘅話，點解你唔可以一早講清楚？如果你想搵第二個，你同我講清楚我就會死心。
係唔係所有玩音樂嘅人都以為自己係情聖？
係唔係所有玩音樂嘅人都覺得自己係世界上嘅萬物之王？

利申： 唔好問我佢啲音樂係乜撚嘢音樂，費事講佢啲音樂
好唔好聽就見仁見智啦，我鍾意佢一定覺得好聽㗎

唉

有另一半都掛住溝女

最憎識彈結他嘅人

香港underground/rapper 咪姐係fuck boy

扑咗未？

rapper aka gangster aka player
move on la ching

曲尺

見到個標題就知你係on9
用一個人嚟標籤一個群體

咁都有d好似我咁既可憐蟲 追唔到個女仔 所以先做音樂打動個女仔既

你岩我當初真係信佢係真心
聽講佢成日係IG DM啲女上studio

家下見到結他都想嘔

可以去睇佢busking
係mk，家下唱埋rap

開名

分啦，肯定食女

分咗喇

唔開名了 佢又唔係出名

呢個群體大多數都係咁

點解香港既係咁

比唔出名既食都幾蝕
你估個個rapper都tyson咩

你真心蠢唔係扮

淨係知好撚狗公
like個post都dm你嗰種狗公

我地就係DM到識

你都dm應該真係好撚狗公

呢類毒撚冇可能有既興趣
唔係player係咩?

7級鋼琴咪又溝唔到女，學黎晒錢。

靚女多人dm唔出奇

老老實實咪你自己送上門月有人拎著支槍迫你咩

無人迫我呀 我係英國返香港成個感覺唔同咗，問佢其實係唔係想分手，佢又話唔係
係我諗多喎

琴晚聽另一個朋友講，原來佢識咗第二條女
條女自己DM佢先

毒撚唔可以有興趣嫁？

DM下有幾出奇呀？你生得柒先從來冇人DM你姐

我係蠢呀 IG DM傾咗3個月，出黎見面然後2個月就一齊咗 仲要我返英國，佢都飛咗黎探我
點知對方係玩玩下姐 點知原來佢中間不停食女

我唔係話呢個group既人全部都係咁，我見到我ex起碼3個朋友都係食女，得1個係真係乖仔
以前都會覺得ex就係第二個乖仔
諗返真係比一堆膠俾自己

第一日識本地underground咩
成堆日常生活就係隊草扑野食女

飛黎屌閪咁dum本

知你會睇連登，我想同你講，同你一齊嗰段時間好開心，即使我係英國exchange 5個月，我都從來冇懷疑過你。係我返嚟香港我先感覺到唔對路，可能當中我成日發脾氣令到你好攰，但係我唔覺得呢個係藉口導致你去偷食
如果你搵到第二條女喇，唔該你今次真係唔好再搵我。

我唔想每一次隔咗一段時間，你又無啦啦reply我啲IG動態，之後我哋又講返嘢，又再玩下我感情。

咁你係咪大波妹先

成撚日話隊草係創作靈感嘅來源之一
心諗想隊草咪隊囉，扮嘢因為要有靈感先隊

近排去過英國 估到邊個

係 佢好中意大波妹

你on9?
全世界都係咁啦

點估 佢唔出名

唔好意思 我真係蠢到以為佢真係一個例外

佢D朋友都會睇連登
唔好意思，揭露左你地成班都好鍾意食女嘅事實
仲好鍾意玩交友Apps，識女仔嘅途徑一般都係DM，交友apps

我都係rapper
平時rap開少理阿爸 同牛肉加蔥花
但我好專一
唔好一碌鳩打一船人
你條仔係raper姐

唔知佢係有錢定係嗰陣時真係鍾意我喇

佢係玩開band多既，近排見多人玩rap 先學人去玩rap
你地班rapper同天水圍驚驚既創作應該好過我ex

成10個人負皮 代表你已經睇咗個post，係咪又叫埋你班兄弟負皮我？好似負皮你唔鍾意人地既創作咁，叫哂你D frd去dislike 人地YouTube

開名啦 唔好單單打打

唔開

有幾多個有料有心去做歌就心照啦 一大堆無所事事讀唔成書唔知做咩咁

咁讀書同做音樂又好似係2樣嘢黎既

香港Rapper
屌你老母口噏噏鬼食泥咁，聽到都打哂冷震

應該係睇人嫁姐

條友既嘢仲係我屋企，唔知俾唔俾返佢好

被害妄想症

你當我係

次次都有 好彩

呢個真 個個隊草扑野先有靈感
真係好on9

藉口嚟嘅啫 話要個人放鬆

raper 你自己諗

知你仲中個頭埋去
當買個教訓啦屌

俾佢強姦既係感情

以為佢係例外

你咁諗係你戇鳩！

下次識個乖仔喇 （我）

你係痴線佬

乖既痴線佬

其實覺得rapper會對你專一 仲要long d
你都幾痴線

佢係busking 最近先轉玩埋rap

都痴線

因為我相信佢 (一開始)

即係唔應該相信呢個世界上所有嘅男人

屌唔關事
你開始同中段 應該已經要意識到依個人值唔值得信任
long d緊 對方如果投入係段關係 有心維繫
點會一星期先打一個電話 講緊熱戀期喎ching

係信任之前 必須觀察

係要迫人認真覆你既痴線婆

你自己on9有正常男仔唔走去識
係要識埋d懶型懶威既隊草mk 關其他男人撚事咩
成堆戇鳩港女以為自己可以感化班狗公
以為自己愛情劇女主角 實際上年中唔少你呢d on9妹比仔呃

毒撚係唔會進入呢類咁唔正經既圈子

正經女仔要識個正經男朋友都要識搵地方
行山board game呢類正常人聚集地唔去
搵個咁頹廢咁MK既圈子識人
你係尋歡既妓院識伴侶唔係唔得
但外人見到只會覺得你抵死

好好讀書
提升自己既眼界同圈子
下次要帶眼識人

其實有時喺到諗，係咪因為我yr1-3讀書讀得太俾心機，冇乜點玩過所以先會比佢哄到
覺得自己year4先俾仔玩好白癡

認真答

所有男人都鍾意玩女

都啱 自己蠢咗
到底男人玩完女有冇內疚心？

因為嗰時俾佢把口哄到，講到自己好專一
但其實背後有搵其他女，到今時今日，佢都仲同朋友講佢冇做過對唔住我既嘢，講大話真係眼都唔眨一下

從來冇覺得自己改變咗佢，而係佢同我講覺得自己已經玩夠
不過都係自己太戇鳩，竟然相信一個賤男講嘅嘢

我覺得每日有whatsapp聯絡已經好足夠，自己讀書都好忙。所以從來冇諗過一個禮拜先得一次打電話係一個問題

不過而家諗返真係好可疑

唔出名我哋幫你搞到佢出名

雖然佢對我真係好仆街，但係已經過咗去
我真係淨係想抒發下自己嘅感受，費事影響到人哋。
可能佢係感情上係好仆街，但係係音樂上可能好認真
雖然到今時今日都唔識得欣賞佢啲音樂

音樂上認真但對感情唔專一嘅都係垃圾
佢係咪嗰啲乜都落autotune嘅mk仔

無錯
曾經問過佢點解要autotune到成把聲都唔同左，佢答我係因為呢個年代嘅潮流

真係唔識欣賞呢個潮流 阿豬阿狗都可以做rapper
不過你唔想開名都尊重你 但下次唔好咁傻

其實佢唔係真係rapper 佢本身玩開busking，近排先學人開始rap

唱歌有幾好聽先可以用音樂溝女

真係唔知多謝佢好定點 我而家已經完全唔敢相信任何男人
佢呃我嘅時候，個樣真係好撚誠懇
但到今時今日，我聽返我啲朋友講，原來佢一直都係出面有玩其他女
佢而家有咗新女朋友，都一直偷偷地玩緊tinder

真係唔需要唱歌好聽
只需要夠厚面皮，女仔好容易氹姐，你求其話呢首歌係唱俾你聽我已經好開心

有autotune唔使識唱歌㗎

我試過錄歌比個女仔 佢話好撚難聽

你仲由得佢出黎害人

唔識用

真見住佢tune到自己把聲高十八度

只係你接下來嘅人生唔需要佢
唔係你錯

我每一次都會話佢啲音樂好好聽 其實內心真係覺得好撚難聽。
但係覺得當時作為佢嘅女朋友，應該要支持一下佢。
但係其實人哋根本冇當過我係女朋友

咁你覺得我應該要點做

其實而家有個software
唔係就可以tune咩？

我覺得自己最錯嘅係，我竟然相信咗佢
諗返起都覺得自己好戇鳩，覺得自己好蠢，覺得自己浪費左好多時間，浪費左差唔多一年嘅時間
接下來既人生，我希望每一日都比同佢一齊嘅時候過得好

堅持呢個信念
至少你學識要過得好 唔蠢 唔浪費
會無事架

今時今日諗返起佢同我講過嘅甜言蜜語，原來都係假，就覺得成身起晒雞皮，好嘔心
到底佢呢啲人每日點樣瞓覺？

話俾佢而家條女知
但咁樣好似好八婆咁？不過道理喺你嗰邊

加油

男主角會唔會係姓江 叫pxxxxG

又唔需要因為一次經歷而對所有男人同愛情失去信任既
大半年時間知道真相算快架喇

依個世界仲有好多好男仔 下次咪咁戇鳩就得

不透露

多謝

我俾個良心，佢當狗肺
中間仲要買左機票過嚟英國搵我 原來一切都係假嘅

7級想溝女

傻閪Post
d對答成個on9咁
睇左兩頁實在頂唔緊

咁如果人地七級靚仔 請問又溝唔溝到女呢
大師

辛苦你仲要留埋言

都係果句溝女真係夠厚面皮就可以了

根本就唔使靚仔，正常樣都可以溝到女

咁你個ex唔靚仔架咩

佢個陣係dm講d咩黎溝你?

我po咗首歌，之後佢話好好聽

唔止一次，仲有啲係可能我po野食，佢會問好唔好食
總之就係乜嘢都會dm下

唔靚仔 佢有佢嘅優點，但係佢喺背後偷食真係令我好傷心。

有咩優點?

咁你真係好撚蠢
憑咩認為你榮幸到遇到全世界僅有既「例外」
who are you?

因為佢同我講佢已經玩夠

其實你鬧得我真係好啱，我唔應該咁蠢以為我自己係一個例外 多謝你 你鬧我起碼令我更加清醒

講緊佢地個人做咩都廢呀

會自己報告行蹤，雖然唔知真定假
唔開心會陪我傾電話
過嚟英國搵我

你有識其他呢D人？

咪再咁易信人講野
講野都係廢既，要睇行為

佢而家仲要扮到自己好情深款款，真係好想嘔

cls 仲要唔靚仔 憑乜野

開名啦

樓豬俾柒頭呃完
就憎恨成個世界既男人

要其他男人為EX分擔罪惡
女版連登仔 一碌竹打成船人